有傳言話選票有秘密水印，大家點睇

唔好分乜登啦,總之有料就睇

我覺得可信性係低，但都希望堅

冇水印牙登都好大獲
點解世界總係唔比我地中國贏

post 番D透明水印 sample 片

就算有水印 都唔會係啲咩block chain
吹到咁高科技
如果係真
整出黎果間公司肯定有上市
點會咁耐都無人講佢啲股價

好撚多簡體字

block chain唔係咩高科技, 你當係一樣去中心化儲存數據既方法, 人人都有份backup, 只有51%攻擊先可以大規模修改資料
如果真係有公司做到, 所有政客都唔會想間公司成功, 因為block chain投票成功, 代表人民唔再需求選出代理人, 所有政客都無得撈

好似選票係州政府印？

係州政府印無錯, 但需唔需遵守某d標準就唔清楚

咁你拎唔拎到一張有block chain嘅選票出嚟？
無就唔駛覆我
而家唔係討論技術可唔可行
係有無應用到

block chain係可以用係選票認證, 個水印係每個block既identifier係有可能

州政府就唔洗望
唔通民主黨州份自己印左都唔知咩

冇輸過

都係果佢啦，你要印每張都唔同嘅票一大log咁印你估唔駛時間咩，gen 過億個block chain乜乜轉做水印印落選票，淨係gen 過億個code都唔知要gen幾耐，仲要印過億張 張張都唔同嘅票，真係要做我諗起碼要成年，你話有無可能完全無其他人發現

即係好似香港咁
負責影印選票既地方
總共印左幾多張選票
一定有記錄要報出黎，因為最後係會對數
用左幾多，淨番幾幾多
唔見一兩張就無咩問題既
唔見一兩萬張就大q鑊啦